# 爱搞事的废柴


### 介绍 -(introduce)

| **姓名：**`Funclown`   | **爱好：**`吃 喝 玩 乐` |
| :---------           |         :-----        |
| **性别：**`男`         |  **工作：**`办公室搬砖` |
| **年龄：**`不详`       |   **兴趣：**`不详`      |

**个人名言：**`天大地大，搞事最大`
> 一天不折腾点什么就浑身难受！

> ![](https://img.shields.io/github/watchers/funclown/funclown.github.io.svg?label=%E7%B2%89%E4%B8%9D&style=social)  ![](https://img.shields.io/github/stars/funclown/funclown.github.io.svg?label=星星&style=social) ![](https://img.shields.io/twitter/follow/Funnyclown6.svg?label=%E6%8E%A8%E7%89%B9&style=social)


### 网站状态 -(Website status)
> ![](https://img.shields.io/badge/%E9%93%BE%E6%8E%A5-https%3A%2F%2Fgit.funclown.cn%2F-brightgreen.svg?style=social&logo=Google%20Chrome)  



> ![](https://img.shields.io/website/https/git.funclown.cn.svg?label=网站状态&logo=git.funclown.cn)
 ![](https://img.shields.io/github/last-commit/funclown/funclown.github.io.svg?label=%E7%BD%91%E7%AB%99%E6%9B%B4%E6%96%B0&logo=%E7%BD%91%E7%AB%99)


> ![](https://img.shields.io/github/contributors/funclown/funclown.github.io.svg?label=%E5%90%88%E4%BD%9C%E4%BA%BA%E6%95%B0&logo=%E5%90%88%E4%BD%9C%E4%BA%BA%E6%95%B0)
 ![](https://img.shields.io/badge/%E7%B3%BB%E7%BB%9F-win--64%2FCentOS-blue.svg?style=flat&logo=windows)
 ![GitHub top language](https://img.shields.io/github/languages/top/funclown/funclown.github.io.svg)


### 成就目录 -(Achievement catalogue)


>![](https://img.shields.io/badge/成就-个人博客-brightgreen.svg?style=flat&logo=blogger) 
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E4%B8%AA%E9%A1%B9%E7%9B%AE-brightgreen.svg?style=flat&logo=github) 
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E8%A2%AB%E8%AF%B7%E5%96%9D%E8%8C%B6-brightgreen.svg?style=flat&logo=java) 
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E8%84%B1%E5%8F%91-brightgreen.svg?style=flat&logo=auth0) 
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E5%8A%A0%E7%8F%AD%E5%88%B0%E6%B7%B1%E5%A4%9C-brightgreen.svg?style=flat&logo=auth0)
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-996ICU-red.svg?style=flat&logo=AddThis)
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E5%8D%95%E8%BA%AB%E7%8B%97-brightgreen.svg?style=flat&logo=Odnoklassniki)
![](https://img.shields.io/badge/%E6%88%90%E5%B0%B1-%E6%90%AC%E7%A0%96%E5%B7%A5%E4%BA%BA-brightgreen.svg?style=flat&logo=Docker)


----------



## 结束（END）
